[
{"name": "Administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/administracao", "id": "administracao"},
{"name": "Agronomia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/agronomia", "id": "agronomia"},
{"name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/ciencias-biologicas", "id": "ciencias-biologicas"},
{"name": "Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/engenharia-ambiental-e-sanitaria", "id": "engenharia-ambiental-e-sanitaria"},
{"name": "F\u00edsica", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/fisica", "id": "fisica"},
{"name": "Letras (Portugu\u00eas e Espanhol)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/letras-portugues-e-espanhol", "id": "letras-portugues-e-espanhol"},
{"name": "Qu\u00edmica", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/campus-cerro-largo/quimica", "id": "quimica"},
{"name": "Administra\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/administracao", "id": "administracao"},
{"name": "Agronomia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/agronomia", "id": "agronomia"},
{"name": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/ciencia-da-computacao", "id": "ciencia-da-computacao"},
{"name": "Ci\u00eancias Sociais", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/ciencias-sociais", "id": "ciencias-sociais"},
{"name": "Enfermagem", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/enfermagem", "id": "enfermagem"},
{"name": "Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/engenharia-ambiental-e-sanitaria", "id": "engenharia-ambiental-e-sanitaria"},
{"name": "Filosofia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/filosofia", "id": "filosofia"},
{"name": "Geografia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/geografia", "id": "geografia"},
{"name": "Hist\u00f3ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/historia", "id": "historia"},
{"name": "Letras (Portugu\u00eas e Espanhol)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/letras-portugues-e-espanhol", "id": "letras-portugues-e-espanhol"},
{"name": "Matem\u00e1tica", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/matematica", "id": "matematica"},
{"name": "Medicina", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/medicina", "id": "medicina"},
{"name": "Pedagogia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/chapeco/pedagogia", "id": "pedagogia"},
{"name": "Agronomia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/agronomia", "id": "agronomia"},
{"name": "Agronomia (Turma especial - Pronera)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/agronomia-turma-especial-pronera", "id": "agronomia-turma-especial-pronera"},
{"name": "Arquitetura e Urbanismo", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/arquitetura-e-urbanismo", "id": "arquitetura-e-urbanismo"},
{"name": "Ci\u00eancias Sociais", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/ciencias-sociais", "id": "ciencias-sociais"},
{"name": "Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/engenharia-ambiental-e-sanitaria", "id": "engenharia-ambiental-e-sanitaria"},
{"name": "Filosofia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/filosofia", "id": "filosofia"},
{"name": "Geografia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/geografia", "id": "geografia"},
{"name": "Hist\u00f3ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/historia", "id": "historia"},
{"name": "Hist\u00f3ria (Turma especial - Pronera)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/historia-turma-especial-pronera", "id": "historia-turma-especial-pronera"},
{"name": "Interdisciplinar em Educa\u00e7\u00e3o do Campo (Ci\u00eancias da Natureza)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-da-natureza", "id": "interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-da-natureza"},
{"name": "Pedagogia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/erechim/pedagogia", "id": "pedagogia"},
{"name": "Agronomia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/agronomia", "id": "agronomia"},
{"name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/ciencias-biologicas", "id": "ciencias-biologicas"},
{"name": "Ci\u00eancias Econ\u00f4micas", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/ciencias-economicas", "id": "ciencias-economicas"},
{"name": "Engenharia de Alimentos", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/engenharia-de-alimentos", "id": "engenharia-de-alimentos"},
{"name": "Engenharia de Aquicultura", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/engenharia-de-aquicultura", "id": "engenharia-de-aquicultura"},
{"name": "Interdisciplinar em Educa\u00e7\u00e3o do Campo (Ci\u00eancias Sociais e Humanas - Licenciatura)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-sociais-e-humanas-licenciatura", "id": "interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-sociais-e-humanas-licenciatura"},
{"name": "Interdisciplinar em Educa\u00e7\u00e3o do Campo: Ci\u00eancias Naturais, Matem\u00e1tica e Ci\u00eancias Agr\u00e1rias - Licenciatura", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/interdisciplinar-em-educacao-do-campo", "id": "interdisciplinar-em-educacao-do-campo"},
{"name": "Pedagogia", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/pedagogia", "id": "pedagogia"},
{"name": "Interdisciplinar em Educa\u00e7\u00e3o do Campo: Ci\u00eancias da Natureza - Licenciatura", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/laranjeiras-do-sul/interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-da-natureza-licenciatura", "id": "interdisciplinar-em-educacao-do-campo-ciencias-da-natureza-licenciatura"},
{"name": "Medicina", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/passo-fundo/medicina", "id": "medicina"},
{"name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/ciencias-biologicas", "id": "ciencias-biologicas"},
{"name": "F\u00edsica", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/fisica", "id": "fisica"},
{"name": "Letras (Portugu\u00eas e Espanhol)", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/letras-portugues-e-espanhol", "id": "letras-portugues-e-espanhol"},
{"name": "Medicina Veterin\u00e1ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/medicina-veterinaria", "id": "medicina-veterinaria"},
{"name": "Nutri\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/nutricao", "id": "nutricao"},
{"name": "Qu\u00edmica", "link": "https://www.uffs.edu.br/graduacao/realeza/quimica", "id": "quimica"},
{"name": "Mestrado em Ambiente e Tecnologias Sustent\u00e1veis", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/cerro-largo/cursos/mestradocl/mestrado-em-ambiente-e-tecnologias-sustentaveis", "id": "mestrado-em-ambiente-e-tecnologias-sustentaveis"},
{"name": "Mestrado em Desenvolvimento e Pol\u00edticas P\u00fablicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/cerro-largo/cursos/mestradocl/mestrado_em_desenvolvimento_e_politicas_publicas", "id": "mestrado_em_desenvolvimento_e_politicas_publicas"},
{"name": "Mestrado em Ensino de Ci\u00eancias", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/cerro-largo/cursos/mestradocl/mestrado-em-ensino-de-ciencias", "id": "mestrado-em-ensino-de-ciencias"},
{"name": "Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-em-educacao", "id": "mestrado-em-educacao"},
{"name": "Mestrado em Estudos Lingu\u00edsticos", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-em-estudos-linguisticos", "id": "mestrado-em-estudos-linguisticos"},
{"name": "Mestrado em Filosofia", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-em-filosofia", "id": "mestrado-em-filosofia"},
{"name": "Mestrado em Geografia (Chapec\u00f3 e Erechim)", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-em-geografia", "id": "mestrado-em-geografia"},
{"name": "Mestrado em Hist\u00f3ria", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-em-historia", "id": "mestrado-em-historia"},
{"name": "Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica em Rede Nacional", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/mestradoch/mestrado-profissional-em-matematica-em-rede-nacional", "id": "mestrado-profissional-em-matematica-em-rede-nacional"},
{"name": "Resid\u00eancias M\u00e9dicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/chapeco/cursos/residencias-medicas-chapeco", "id": "residencias-medicas-chapeco"},
{"name": "Mestrado em Ci\u00eancia e Tecnologia Ambiental", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/erechim/cursos/mestrado/mestrado-em-ciencia-e-tecnologia-ambiental", "id": "mestrado-em-ciencia-e-tecnologia-ambiental"},
{"name": "Mestrado Interdisciplinar em Ci\u00eancias Humanas", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/erechim/cursos/mestrado/mestrado-interdisciplinar-em-ciencias-humanas", "id": "mestrado-interdisciplinar-em-ciencias-humanas"},
{"name": "Mestrado Profissional em Educa\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/erechim/cursos/mestrado/mestrado-profissional-em-educacao/mestrado-profissional-em-educacao", "id": "mestrado-profissional-em-educacao"},
{"name": "Mestrado em Agroecologia e Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/laranjeiras-do-sul/cursos/mestrado/mestrado-em-agroecologia-e-desenvolvimento-rural-sustentavel", "id": "mestrado-em-agroecologia-e-desenvolvimento-rural-sustentavel"},
{"name": "Mestrado em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/laranjeiras-do-sul/cursos/mestrado/mestrado-em-ciencia-e-tecnologia-de-alimentos", "id": "mestrado-em-ciencia-e-tecnologia-de-alimentos"},
{"name": "Resid\u00eancias M\u00e9dicas", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/passo-fundo/residencias-medicas-passo-fundo/residencias-medicas", "id": "residencias-medicas"},
{"name": "Mestrado em Sa\u00fade, Bem-Estar e Produ\u00e7\u00e3o Animal Sustent\u00e1vel na Fronteira Sul", "link": "https://www.uffs.edu.br/campi/realeza/cursos/mestrado/programa-de-pos-graduacao-em-saude-bem-estar-animal-e-producao-animal-sustentavel-na-fronteira-sul", "id": "programa-de-pos-graduacao-em-saude-bem-estar-animal-e-producao-animal-sustentavel-na-fronteira-sul"}
]